{
    "question": "Gabungan latihan-latihan seluruh badan disebut...    a. latihan gerakan seluruh badan\r\n b. latihan gerakan kaki\r\n c. latihan gerakan pundak\r\n d. latihan sempurna",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "jawabannya : d).latihan sempurna",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "\u00a0jawabannya d. latihan sempurna<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebenarnya-siapakah-penemu-seniapakah-ia-juga-seorang-seniman-432",
            "question": "Sebenarnya siapakah penemu Seni?apakah ia juga seorang seniman?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span><span>Leonardo da Vinci\u00a0(lahir di\u00a0Vinci, propinsi\u00a0Firenze,\u00a0Italia,\u00a015 April\u00a01452\u00a0\u2013\u00a0meninggal di\u00a0Clos Luc\u00e9,\u00a0Perancis,\u00a02 Mei\u00a01519\u00a0pada umur 67 tahun) adalah\u00a0arsitek,\u00a0musisi,\u00a0penulis,\u00a0pematung, danpelukis\u00a0Renaisans\u00a0Italia. Ia digambarkan sebagai\u00a0arketipe\u00a0\"manusia renaisans\" dan sebagai\u00a0genius\u00a0universal.</span><span>Leonardo terkenal karena lukisannya yang piawai, seperti\u00a0Jamuan Terakhir\u00a0dan\u00a0Mona Lisa. Ia juga dikenal karena mendesain banyak ciptaan yang mengantisipasi teknologi modern tetapi jarang dibuat semasa hidupnya, sebagai contoh ide-idenya tentang tank dan mobil yang dituangkannya lewat gambar-gambar dwiwarna. Selain itu, ia juga turut memajukan ilmu\u00a0anatomi,\u00a0astronomi, danteknik sipil\u00a0bahkan\u00a0kuliner.</span></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yg-dimaksud-serat-kapas-235",
            "question": "Apa yg dimaksud serat kapas ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "serat yang di dapatkan dari tumbuhan kapas dan bersifat halus\u00a0",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Serat kapas<span>\u00a0merupakan serat alam yang berasal dari serat tumbuh-tumbuhan yang tergolong kedalam serat selulosa alam yang diambil dari tanaman kapas.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gimana-sih-cara-memindahkan-not-angka-ke-not-balok-644",
            "question": "Gimana sih cara memindahkan not angka ke not balok ?? \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "not angka dan not balok itu sama ajaa. ga ada bedanya. jadi gausah dipindahkan",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Jika nada dasarnya C dan menggunakan kunci G, maka not yang berada tepat\n di garis bantu bawah pertama adalah Do, dan ditulis 1. Not yang berada \npada spasi di atasnya adalah Re, ditulis 2, begitu seterusnya. <br><br>\nUntuk nada rendah ditambahkan satu titik di bawah, untuk nada tinggi \nditambahkan satu titik di atas. Jika not seperdelapan, ditambahkan satu \ngaris di atas, not seperenambelas ditambahkan dua garis di atasnya...<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ada-berapa-macam-birama-yang-kamu-ketahui-jelaskan-435",
            "question": "Ada berapa macam birama yang kamu ketahui? jelaskan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ada 4 macam birama , yaitu :<br><br>1) birama 2/4 , tiap birama terdiri dari 2 ketukan birama<br>2) birama 3/4 , tiap birama terdiri dari 3 ketukan<br>3) birama 4/4 , tiap birama terdiri dari 4 ketukan<br>4) birama 6/8 , tiap birama terdiri dari 6 ketukan<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "a-jelaskan-karakteristik-bahan-dakronpoliester-dan-nilon-b-828",
            "question": "A . jelaskan karakteristik bahan dakron,poliester, dan nilon?    B. jelaskan sifat bahan tekstil brokat,lame,dan songket?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "B.\u00a0Brokat, lame dan songket<br>Bahan tekstil / busana yang berasal dari brokat, lame dan songket ini mudah berubah warna, tidak mudah kusut, kurang menyerap air, tidak tahan temperatur setrika yang tinggi.<span><br><br><br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-ragam-hias-kayu-itu-apa-sihh-882",
            "question": "Pengertian ragam hias kayu itu apa sihh ???",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<br><br>(8582) kali dilihat\n          <span>Ragam Hias Ukir Kayu<br><br></span> \n          <span>Ragam hias dan ukiran kayu adalah \nsalah satu aspek warisan budaya masyarakat Jawa yang tidak ternilai \nharganya. Keberadaannya sudah cukup lama dan telah menghiasi berbagai \nperalatan hidup masyarakat. Bentuk ukiran kayu dan ragam hiasnya \nmempunyai keunikan serta ciri khas tersendiri.<br></span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "ragam -ragam yg digunakan dalam menghias kayu agar membuat lbih bermakna",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-hubungan-antara-gerak-tari-dengan-level-tinggi-280",
            "question": "Jelaskan hubungan antara gerak tari dengan level tinggi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<strong>Level Tinggi</strong><span><strong>\u00a0</strong>adalah suatu gerakan tarian dimana para penarinya melakukan gerakan seperti melompat/melayang.<br></span><br><strong>Level Sedang</strong><span>\u00a0adalah gerakan pada saat sang penari berdiri dan duduk.<br></span><br><strong>Level Rendah</strong><span>\u00a0adalah gerakan tarian dimana penari sedang melakukan gerakan tiduran atau tertembak.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-macam-macam-seni-kriya-296",
            "question": "Sebutkan macam macam seni kriya?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Contoh seni kriya yaitu :<br>1. Boneka yang terbuat dari Anyaman<br>2. Kursi yang terbuat dari rotan<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-menentukan-tanda-mula-kres-adalah-619",
            "question": "Cara menentukan tanda mula kres adalah?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Perbedaan jumlah kres berbeda pula nada dasarnya :<br>1.Tanda mula 1 kres (#) --&gt; G = do<br>2.Tanda mula 2 kres (##) --&gt; \u00a0D = do<br>3.Tanda mula 3 kres (###) --&gt; A = do<br>4.Tanda mula 4 kres (####) --&gt; E = do<br>5.Tanda mula 5 kres (#####) --&gt; B = do<br>6.Tanda mula 6 kres (######) --&gt; Fis = do<br>7.Tanda mula 7 kres (#######) --&gt; Cis = do",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-musik-angklung-diatonis-diciptakan-oleh-a-nahum-situmora-353",
            "question": "Alat musik angklung diatonis diciptakan oleh...     a. nahum situmorang\r\nb. narto sabdo\r\nc. makasiga\r\nd. daeng sutisna.\r\n\r\ntolong ya kak!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Diciptakan oleh Daeng Sutisna :)<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "d. daeng sutisna<br>tepatnya pada tahun 1938<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}